食過a酸入

請問有冇巴絲係長沙灣陳醫生睇過
爬過文見人800$一個月(好似)
而家價錢又有冇人知?

或者元朗又有冇得睇?

生左都好撚耐 試過睇中醫好返
但好撚貴 又要撻d勁難頂既野係面成晚
斷斷續續 時好時壞咁

咁上下，死窮撚就算

我是食a酸好反的 係土瓜灣睇 價錢好似差不多 個醫生夠friendly

我只答到你A酸治標唔治本，過一排(我試過半年後)又會生返，呢個情况無限輪迴左十多年
你多數係內分祕失調，唔好俾咁多壓力自己; 經常做運動;揾返個可以屌既女朋友。 做齊3樣包你好

利申:過來人

想問下800一個月只係藥？
次次見醫生都要俾診金？

我睇個間淨係第一次要俾診金

根據你體重定份量架，800蚊算平呀
我都係靠a酸食返好，有反彈少少，但生少好多，人生最好嘅決定就係食佢醫好塊面，自信都返哂黎

可唔可以開名

可唔可以講下幾多dose 食左幾耐

pm me

有pm架咩

連登新手sorry........

土瓜灣 姓咩?

顔

顏x坡?

yes

thx 諗緊睇邊間好

$800一個月
係幾多份量呀

我之前都介紹fd去睇 都有好反 我係差唔多2 3年之前睇嫁拉 希望幫到你

我係連登睇人講長沙灣陳幾好又平
所以去左睇
真係無講錯 醫生好人 又平
我岩岩睇 N牌2星期 抗生素1星期
全包420
最煩係無得打電話要親身去
仲要多人到你11-12點去都已經無位
我白白去左2次

我都係岩岩去左睇 2星期藥 我6點walkin去 450$

咁好 我一次6點去 一次12點去
兩次都無位
白行

千幾蚊一個月
R記 效果好好 無爆發期

巴打我都睇過醫生，但成效唔太大，之後我用天然啲嘅方法試，我堂家姐教，用新鮮蘆薈切開用佢啲汁日日敷面，我自己就大約敷15~20分鐘，係街市買到，唔係好貴，我買十蚊有一塊，一塊大約可以用一個星期，打橫切開一舊舊用密實盒雪藏。

同埋戒甜野戒煎炸野，戒啡戒奶茶，全日飲水，早午晚3餐都要多菜少肉，每日一個水果，同埋配合埋早啲訓，keep一個月，會有明顯改善，訓個陣點啲香薰，有助舒壓

我以前爆到好勁，之前keep左3個月咁做法冇晒瘡，得翻啲坑，之後去做激光敷下啲面膜啲坑都冇咁深，但真係要好有恆心堅持，同埋個人會feel到健康咗幾多下，好過晒錢睇醫生，其實a酸唔係個個人啱食，希望我幫到你啦。

p.s，咁戒口就唔一定完全唔掂個樣野，可以飲小小食小小，但我穩陣起見一個月內只係飲左一杯珍珠奶茶，一包維他奶就冇，食就唔係好記得點，總有食過小小煎炸野嘅，但份量唔多，同埋最好每隔兩個鐘飲一杯水，唔好因為見到冇咁多瘡就開始唔戒口，都係個句，盡量少食，最好唔食。

我n牌

幾多mg
同埋可以比個名我 thx

我諗20 名上面有啦

上面個個土瓜灣黎

長沙灣廣場 陳醫生

Thx

你要睇翻食幾多mg。
我個時係中環睇，$28 20mg

有冇人食a酸係會腳痛 食左幾日 左腳底好撚痛

第一次聽

有d人都會骨痛

食30mg
加抗生素加抗敏感
$1800 28日
突然覺得睇貴左好撚多

仲要係秦國acnotin

1800好貴

食咗一個禮拜抗生素 710蚊
下個禮拜應該開始食a酸 睇完你地講之後 發現我嗰個醫生收得好貴

四五年前元朗睇過 曾憲榮（好似係）
斷左尾
好似大約九百蚊一個月

而家佢$1540一個月

五六年前仲係觀塘既鐘經略無記錯6-700$兩個禮拜

係咪陳x鴻？ btw有冇人睇過觀塘廣場 鍾xx?

same 都係睇佢 價錢一樣 食左一個幾月

食左幾日 還好

醫生唔肯開a酸 話我容易moody

佢直接開 完全冇檢查

40mg 1個月成3000蚊 貴到仆街
不過貪就腳唔洗排餐死就算數了

上個禮拜又話俾我揀食a酸定抗生素
今日覆診覆佢話想食a酸 但又唔肯俾我食
驚我食完會抑鬱
搞到宜家要keep住食抗生素

抗生素冇用。。

佢話食一段時間抗生素 再開外用a酸加避孕藥收油
diu我想食a酸斷尾啊
3個禮拜抗生素都1700蚊
每次覆診都要至少排一個鐘
明明就係抱住食a酸心態睇佢
點知唔肯俾我 話自己唔係藥房

我食左兩萬幾 好返

其實有時要表明自己想點 我都同醫生講唯有a酸 未食過 如果佢唔肯開 咪睇其他人 唔係拖到既係自己

都係自己衰多口 佢問我嗰人會唔會moody
我就話有時壓力大會心煩
跟住問我易唔易喊 我就話 都幾㗎
跟住就話 你唔適合食a酸
我問 係咪因為傷肝
佢話其實唔係好影響嗰肝
係容易moody既人食緊a酸會好易抑鬱
巴打 宜家你食緊有無覺得心情有咩變化

我冇 本身我其實得番大多數印 同出含膿既細倉 因為想斷尾所以食 其實我岩岩失戀 不過照食

食左一個月20mg
呢幾日乾到好辛苦
手背乾到生濕疹 手指爆拆流血
塊面就無乜點再生大瘡

之前睇西醫食1250 20mg 一個月 我覺得貴
醫生無量體重食 我係自己食60mg一日 效果明顯好多
利申 有爆發期 副作用就係特別乾但同食20mg 無咩分別

跟住我自己係藥房配 900蚊 20mg 一個月 食左9000mg （跟體重食） 食完d 皮膚真係好番曬 (利申有爆發期）

過左2個月之後 晚晚3 4點訓 仲要日日宵夜 跟住d 印開始紅番 但都係無生暗瘡 依家自己買番黎食 想去印 點知一食就爆

我都係得翻好多印 同暗粒 含膿細瘡仔
就算宜家咁凍 我都係會出油
下次覆診要企硬叫佢開a酸
佢自己都話食抗生素得六成機會好 a酸就八成
btw巴打食咗幾耐 開始咗爆發期未？

應該未開始 先食左8日 但乾我就頂得順 係腳好痛

係原本都無濕診 食咗a酸先開始生？

我有食過，係葵芳睇張x昌，千幾蚊一次，食左個幾月斷尾

利申：成十年前睇

食完先有

可以share下間藥房

Sorry想問藥房喺邊度? 係唔係oratane?

上網買左A酸食..食左差唔多半年,停晒生暗瘡,之前爆到七彩

唔開名啦 呢d醫生處方藥房先開得 個時攞住醫生開個包藥逐間逐間問 同埋我覺得個間唔係特別平

更新 1個月藥660$

咁平,喺邊度買?

[暗瘡jj]食過a酸入，劑量調查

之前係旺角睇唔記得邊個醫生，二千幾三千全包一個月，依家完藥大半年，有時都係會生幾粒，但冇以前咁癲 但啲副作用真係幾麻煩

想問絲本身暗瘡嚴唔嚴重？我生咗6-7年 而家應該唔算好嚴重 但想斷尾 驚醫生唔肯開俾我